見到暴連咁既勢，就知雲加又贏

荊軻刺秦，公子獻頭。

.